點解連貓唔識喊？

隻隻都識喊

但係連貓唔識

其他嘢眼淺啫

依個唔係咩？

打乞嗤

貓係高逗、高情商既動物嘛

但係佢都會唔開心

crying in the rain

主子點會為左奴才喊